洪水橋真槍案 銷售員涉藏槍及390發子彈 將交付高院審理 控方:一旦罪成 刑期極可能超過十年

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#20200609元朗

陳（38）🛑已還押逾210日

修訂控罪：
意圖危害生命而管有槍械或彈藥

控罪詳情：
2020年6月9日在元朗洪水橋石埗村403號富𧙗居B座地下，管有一支設計作可發射9x19毫米口徑子彈的手槍及390發9x19毫米口徑子彈，而無持有該等槍械及彈藥的管有權牌照，意圖危害生命。

案件會交上高等法院處理

控方指如果罪成，大機會刑期超過十年

案件押後至2021年2月16日0930於東區裁判法院進行交付審訊程序

保釋申請被拒

‼️‼️‼️‼️還押 ‼️‼️‼️‼️
（按：手足精神正常，有和大家點頭，幾乎每一秒都望住旁聽席🥺）

唉

毋忘手足

屌
仲要係張潔宜

上高院有陪審團

屌佢冇用

有波有羅可以襲警, 點算好
利申有波有羅

控方做埋判刑

ON撚9
單眼佬都知老黑實有槍架啦
唔威脅政權就關佢撚事

只有極權政府唔俾人擁槍
美國立國精神允許公民擁槍自衛權利係避免政權過份打壓公民權益，有必要時俾民眾利用槍去推翻極權

英國都係極權政府？

Fgc-9
ctrlpew
一人一支
睇你點禁

對於當時北美十三殖民地，英皇就係極權

啲人忍無可忍私了殖民地官員

幾時先係地下 捉番 霍英東 出黎拉去審呀 ?

殖民主義
當年係架

班捉鬼天師劇本撚去晒邊

而家多數民主國家都係禁槍

胸肌襲警

佢地會話根本冇呢個手足，成件事假既

上到法庭都係假既，判完有冇真係送入監倉都冇人知啦

嗰陣𠝹狗頸同刀桶何君堯大把呢啲言論

個陣唔係話鬼咩，做咩變晒手足

琴日霍英東家族冇事

唔好做認罪師

推

瑞士夠哂民主未？
瑞士都係人人都有槍

日本呢

你on9嫁?

日本之前玩過禁刀令

日本同英國前身都有極權過

十年, 得啖笑
冇30年唔好叫坐監啦屌

歷史上有極權過都當係極權政府

好好笑，你去坐好冇？

霍英東呢？

手足

窩巴

爱国商人, 沒事兒

死9左 係下面坐緊

喺奈何橋打緊蛇餅

會唔會設有陪審團

有

鬼黎
大家唔使理

加拿大，奧地利呢
瑞典，以色列呢

何解？

你哋以前自己講嘅

我冇咁講，咪屈

你啲手足有講吖嘛
呢啲記一世㗎啦

你知唔知歐洲大部分國家都可以擁有步槍

你要打稻草人就自己行埋一邊

有人話依家當？

只有極權政府唔俾人擁槍

就咁DQ啲議員，加逼交稅，殺害平民百姓，搵德意志傭兵鎮壓市民....

都要攞牌

窩巴重咩鬼

係咪似層相識

但有冇似香港咁，連汽槍甚至laser 都要拉要鎖

又有人話佢比人屈
到底幾時先接受到有手足有槍呢個事實

sor, 我誤會左D case, 以為佢黑警犯罪
sorry sorry

Push

極權政府先唔俾人揸槍

瑞士個個男士 屋企都要拿槍
保家衛國

同佢互屌過囉

極權政府
英國同中國都唔俾人持槍

你嘅邏輯都幾得意
有槍係咪就可以推翻政府?
港豬俾人養咗廿幾年 唔好話開槍
打人都都就住就住啦吓
重未計左膠同大愛撚
就算佢立法俾你持槍 到時一定係反對多
香港人一向怕死 我都係 住你左右都有槍 你唔撚驚?

掟個水樽都四年
下次再逼到D人衝上街只會更暴力
呢個政府都無腦
你個個都判咁重 未逼到D人真係同你駁命
到時郁D一地波羅 坐地鐵又驚人放火.......
真係咁想搞死香港

連登仔：我打開機成日閃避到，唔怕

有陪審團好重要

真係有狗/官中槍死果陣我先接受
其餘一切道聽途說。

咪撚on9啦 大埔個個寫埋信話寧願全世界都知佢係手足
都唔想比人當佢係鬼啊 你班人一日到黑都唔信人有槍
行得前過你班人又唔比

唯有冀望陪審團

巴打你個邏輯真係我地追唔上
咁有國家可以同小朋友結婚啦 又比較呀？
美國幾多步槍殺人事件呀 人人有槍真係好咩

之前有條黑社會渣渣下車比人射就早排

霍英東個寫字樓都好多子彈喎

其實英國、加拿大、香港都係可以擁有私人手槍, 因為跟英聯邦制度
只不過要先申請並考牌,
加拿大最易, 平民也可以考牌, 英國比較麻煩, 而香港就專恰窮人,
香港要有錢入槍會先可以申請, 基本上同 Golf Club 無乜太大分別

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

呢個唔係我嘅邏輯，呢個係美國憲法第二修正案內容
講到明槍權係上帝賜給民眾不可侵犯權利

亦都係美國立國精神，用持槍去對抗暴政
擁有槍枝係美國傳統，係自由